用過腹肌貼，用完好揪得，我問你答！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月13日光復上水遊行